［有圖］台妹同你拖手仔

10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

10月12號台北香港經貿辦要人！！！！！

日期：2019年10月12日 星期六

時間：14:00-15:00

地點：台北香港經貿辦（統一大廈）

活動：默哀、人鏈、唱願榮光歸香港

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

唔好忘記 多你一個就真係好多

求下大家如果咁啱係台北既話可以出黎

太多活動要分幾多身？

突發！香城online現已公開發售！

push

Push

另外仲要美國線

榮光盃 以波會友 撐morey

手動推

【1012人鏈會議】

一、討論細流

— —

公式時間（向傳媒公佈）1330-1500

— —

一點半集合——兩點排人鏈——默哀（學彤負責）——唱歌——叫口號——至三點完結

路線：由經貿辦到統一百貨方向圍圏

邊青：咪、音箱

東吳：負責單反相機、絲帶

文大、政大：口罩

東吳、文大：工作人員x4

文大：注音歌詞x50

二、公關討論

刪除聯訪

新聞稿更動（加上緊急法、1012活動目的）

三、公關口調

假如被無約訪記者採訪：可用東吳文宣做intenal use或用新聞稿作回應主軸

四大重點：
1.回應活動是記念612的佔領運動
2.回應警方暴力行為、濫暴，以及政府的處理方法
3.提及緊急法
4.聲援香港

四、宣傳共識

邊青：文宣開po宣傳活動1830-2100由其他學校關注組轉載

各學校關注組自行製造文宣、或可使用tg內的文宣

做人鏈平面圖

五、人鏈後合作討論

派1-3個代表

北科大（人多）或統一百貨food court（人少）討論後續